一人一個texas最易上頭嘅moment

零晨03:00成日做錯decision

是05:00至06:45吧

你又知？ 你偷睇我玩？

理性分析，呢個係你最眼訓嘅時間

你又知 連登仔唔瞓的